# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 軟件包的簡體中文翻譯.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-17 10:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-12 15:53+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/togglehoverbutton.py:126 ../src/ini_gui.py:643 ../src/ini_gui.py:995
#: ../src/ini_gui.py:1060 ../src/player_box.py:1739 ../src/player_box.py:2472
#: ../src/mplayer.py:229
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: ../src/togglehoverbutton.py:135 ../src/player_box.py:2473
#: ../src/player_box.py:2754
msgid "Normal Mode"
msgstr "普通模式"

#: ../src/togglehoverbutton.py:144 ../src/player_box.py:2474
#: ../src/player_box.py:2755
msgid "Compact Mode"
msgstr "簡潔模式"

#: ../src/scan_subtitles.py:204 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:204
msgid "Search Subtitles"
msgstr "字幕選擇"

#: ../src/scan_subtitles.py:230 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:231
msgid "Subtiles"
msgstr "字幕"

#: ../src/scan_subtitles.py:304 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:305
msgid "Movie Name: "
msgstr "影片名:"

#: ../src/scan_subtitles.py:318 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:319
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../src/scan_subtitles.py:341 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:342
msgid "Searching for subtitles"
msgstr "正在搜索字幕......"

#: ../src/scan_subtitles.py:347 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:348
msgid "No network connection established"
msgstr "您的網絡暫無鏈接"

#: ../src/scan_subtitles.py:357 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:358
msgid "Total search results"
msgstr "搜索到字幕"

#: ../src/scan_subtitles.py:366 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:367
msgid "Sorry, we couln't find any subtitle"
msgstr "抱歉,冇有搜索到相關字幕"

#: ../src/scan_subtitles.py:375 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:376
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../src/scan_subtitles.py:377 ../src/ini_gui.py:155
#: ../src/video_format_conv/conv_task_gui.py:82
#: ../src/video_format_conv/gui.py:125 ../src/video_information/gui.py:200
#: ../src/subtitle/scan_subtitles.py:378
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../src/scan_subtitles.py:436 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:437
msgid "Subtile has been saved to the"
msgstr "字幕保存到"

#: ../src/scan_subtitles.py:436 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:437
msgid "director"
msgstr "文件夾"

#: ../src/scan_subtitles.py:445 ../src/subtitle/scan_subtitles.py:446
msgid "Failed to download the subtitle!"
msgstr "字幕下載失敗!"

#: ../src/ini_gui.py:104 ../src/player_box.py:2526 ../src/player_box.py:2762
msgid "Preferences"
msgstr "選項"

#: ../src/ini_gui.py:132 ../src/ini_gui.py:162 ../src/ini_gui.py:169
#: ../src/ini_gui.py:260 ../src/ini_gui.py:271 ../src/ini_gui.py:306
msgid "Playback"
msgstr "播放設置"

#: ../src/ini_gui.py:133 ../src/ini_gui.py:261 ../src/ini_gui.py:272
#: ../src/ini_gui.py:425
msgid "General"
msgstr "係統設置"

#: ../src/ini_gui.py:134
msgid "Keyboard"
msgstr "快捷鍵"

#: ../src/ini_gui.py:135 ../src/ini_gui.py:262 ../src/ini_gui.py:273
#: ../src/ini_gui.py:529
msgid "Video Control"
msgstr "播放控製"

#: ../src/ini_gui.py:136 ../src/ini_gui.py:263 ../src/ini_gui.py:274
#: ../src/ini_gui.py:821
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕控製"

#: ../src/ini_gui.py:137 ../src/ini_gui.py:264 ../src/ini_gui.py:275
#: ../src/ini_gui.py:962 ../src/ini_gui.py:1349
msgid "Other"
msgstr "其它快捷鍵"

#: ../src/ini_gui.py:139 ../src/ini_gui.py:265 ../src/ini_gui.py:276
#: ../src/ini_gui.py:1133 ../src/player_box.py:2760
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../src/ini_gui.py:140 ../src/ini_gui.py:170 ../src/ini_gui.py:266
#: ../src/ini_gui.py:277 ../src/ini_gui.py:1210 ../src/player_box.py:3045
msgid "Screenshot"
msgstr "截圖設置"

#: ../src/ini_gui.py:141 ../src/ini_gui.py:267 ../src/ini_gui.py:278
#: ../src/player_box.py:2508
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: ../src/ini_gui.py:310
msgid "On opening video:"
msgstr "視頻文件打開時: "

#: ../src/ini_gui.py:312 ../src/ini_gui.py:314
msgid "Fit video to player"
msgstr "視頻適應窗口"

#: ../src/ini_gui.py:316
msgid "Resize interface to last closed size"
msgstr "上次關閉尺寸"

#: ../src/ini_gui.py:318
msgid "Enter full screen mode"
msgstr "全屏"

#: ../src/ini_gui.py:334
msgid "Clear playlist when opening new file"
msgstr "打開新文件時清空播放列表"

#: ../src/ini_gui.py:342
msgid "Resume playback after restarting player"
msgstr "自動從上次停止位置播放"

#: ../src/ini_gui.py:350
msgid "Continue to next video automatically"
msgstr "自動查找相似文件連續播放"

#: ../src/ini_gui.py:357
msgid "Show thumbnail when hovering over progress bar"
msgstr "鼠標懸停進度條時顯示預覽圖"

#: ../src/ini_gui.py:364
msgid "allow multiple instance deepin media player"
msgstr "允許同時運行多個深度影音"

#: ../src/ini_gui.py:433
msgid "Pause When Minimized"
msgstr "最小化時暫停播放"

#: ../src/ini_gui.py:442
msgid "Pop-up Messages"
msgstr "屏幕提示效果"

#: ../src/ini_gui.py:444
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: ../src/ini_gui.py:465
msgid "Size"
msgstr "字號"

#: ../src/ini_gui.py:540
msgid "Enable hotkeys"
msgstr "開啟熱鍵"

#: ../src/ini_gui.py:543
msgid "Open file"
msgstr "打開文件"

#: ../src/ini_gui.py:553 ../src/play_control_panel.py:56
#: ../src/player_box.py:1191 ../src/player_box.py:2475
#: ../src/player_box.py:2591
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: ../src/ini_gui.py:563 ../src/video_information/gui.py:250
msgid "Open directory"
msgstr "打開目錄"

#: ../src/ini_gui.py:573 ../src/play_control_panel.py:67
#: ../src/player_box.py:1197 ../src/player_box.py:2476
#: ../src/player_box.py:2592
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../src/ini_gui.py:583 ../src/ini_gui.py:994 ../src/ini_gui.py:1060
#: ../src/mplayer.py:228
msgid "Pause/Play"
msgstr "暫停/播放"

#: ../src/ini_gui.py:593 ../src/player_box.py:2386
msgid "Increase Volume"
msgstr "增大音量"

#: ../src/ini_gui.py:603 ../src/player_box.py:2297
msgid "Forward"
msgstr "快進"

#: ../src/ini_gui.py:613 ../src/player_box.py:2387
msgid "Decrease Volume"
msgstr "減小音量"

#: ../src/ini_gui.py:623 ../src/player_box.py:2311
msgid "Rewind"
msgstr "快退"

#: ../src/ini_gui.py:633
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: ../src/ini_gui.py:653
msgid "Compact mode"
msgstr "簡潔模式"

#: ../src/ini_gui.py:825
msgid "Enable Keyboard Shortcuts"
msgstr "開啟熱鍵"

#: ../src/ini_gui.py:831 ../src/player_box.py:3200
msgid "Delay-0.5s"
msgstr "字幕提前0.5秒"

#: ../src/ini_gui.py:832 ../src/player_box.py:3203
msgid "Delay+0.5s"
msgstr "字幕延時0.5秒"

#: ../src/ini_gui.py:833
msgid "Loading subtiles"
msgstr "自動載入字幕"

#: ../src/ini_gui.py:836 ../src/player_box.py:3208
msgid "Increase subtitle scale"
msgstr "增大字幕尺寸"

#: ../src/ini_gui.py:837 ../src/player_box.py:3212
msgid "Decrease subtitle scale"
msgstr "減小字幕尺寸"

#: ../src/ini_gui.py:969
msgid " Enabled hotkeys"
msgstr "開啟熱鍵"

#: ../src/ini_gui.py:975
msgid "Increse brightness"
msgstr "升高音量"

#: ../src/ini_gui.py:976
msgid "Decrease brightness"
msgstr "降低音量"

#: ../src/ini_gui.py:977
msgid "Rotate conterclockwise"
msgstr "逆時針旋轉"

#: ../src/ini_gui.py:978
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "順時針旋轉"

#: ../src/ini_gui.py:979
msgid "Take screenshot"
msgstr "截圖"

#: ../src/ini_gui.py:980
msgid "Switch audio tracks"
msgstr "切換音軌"

#: ../src/ini_gui.py:982
msgid "Left click"
msgstr "鼠標左鍵單擊"

#: ../src/ini_gui.py:983
msgid "Double click"
msgstr "鼠標左鍵雙擊"

#: ../src/ini_gui.py:984
msgid "Scroll"
msgstr "鼠標滾輪"

#: ../src/ini_gui.py:994 ../src/ini_gui.py:995 ../src/ini_gui.py:996
#: ../src/ini_gui.py:1049 ../src/player_box.py:719 ../src/player_box.py:1832
#: ../src/player_box.py:1840 ../src/mplayer.py:224
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../src/ini_gui.py:996 ../src/ini_gui.py:1060 ../src/player_box.py:739
#: ../src/player_box.py:754 ../src/player_box.py:757 ../src/player_box.py:943
#: ../src/player_box.py:953 ../src/player_box.py:3165 ../src/mplayer.py:230
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../src/ini_gui.py:1140
msgid "Load subtitles automatically"
msgstr "自動載入字幕"

#: ../src/ini_gui.py:1148
msgid "Subtitle Directory:"
msgstr "指定位置： "

#: ../src/ini_gui.py:1157 ../src/ini_gui.py:1233
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: ../src/ini_gui.py:1183 ../src/ini_gui.py:1306 ../src/player_box.py:440
#: ../src/player_box.py:2499 ../src/player_box.py:2750
msgid "Open Directory"
msgstr "打開文件夾"

#: ../src/ini_gui.py:1217
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "保存在剪貼板"

#: ../src/ini_gui.py:1223
msgid "Folder"
msgstr "保存成文件"

#: ../src/ini_gui.py:1229
msgid "Screenshot directory:"
msgstr "保存路徑： "

#: ../src/ini_gui.py:1236
msgid "File Type:"
msgstr "保存類型： "

#: ../src/ini_gui.py:1267
msgid "Keep current aspect ratio"
msgstr "按當前顯示的畫面尺寸截圖"

#: ../src/ini_gui.py:1369 ../src/main.py:63
msgid "Deepin Media Player"
msgstr "深度影音"

#: ../src/ini_gui.py:1374
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../src/ini_gui.py:1387
msgid ""
"\t\t\t\t\t\tDeepin Media Player \n"
"\tDeepin Media Player is a video player designed for Linux users. It support "
"a variety of video formats, and features mode switching, video preview, "
"online subtitles, screenshot taking and skin selection. \n"
"\n"
"\tDeepin Media Player is free software licensed under GNU GPLv3. "
msgstr ""
"\t\t\t\t\t\t深度影音播放器 \n"
"\t﻿深度影音播放器是Linux Deepin團隊為廣大linux用戶量身開發的一款影音播放軟件。"
"支持多種視頻格式，支持多模式切換，具有播放預覽、在線字幕、視頻截圖、視頻格式"
"轉化、光盤播放、自定義換膚等幾大特點。\n"
"\n"
"深度影音播放器是自由軟件，遵循自由軟件基金會發布的GNU通用公共許可證第三版。"

#: ../src/play_control_panel.py:48 ../src/player_box.py:1147
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/play_control_panel.py:59 ../src/player_box.py:1179
#: ../src/player_box.py:2519 ../src/player_box.py:2757
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/play_control_panel.py:75 ../src/player_box.py:425
#: ../src/player_box.py:2498 ../src/player_box.py:2749
msgid "Open File"
msgstr "打開文件"

#: ../src/player_box.py:442 ../src/player_box.py:2751
msgid "Open URL"
msgstr "打開網址"

#: ../src/player_box.py:748 ../src/player_box.py:961
msgid "Mute: enabled"
msgstr "開啟靜音"

#: ../src/player_box.py:864 ../src/player_box.py:869
msgid "Screenshot Saved"
msgstr "截圖已保存"

#: ../src/player_box.py:883
msgid "Screenshot Copied to Clipboard"
msgstr "截圖已保存到剪貼板"

#: ../src/player_box.py:1052
msgid "Select a file"
msgstr "深度影音打開文件對話框"

#: ../src/player_box.py:1163
msgid "No Media Selected"
msgstr "冇有可播放文件"

#: ../src/player_box.py:1183 ../src/video_format_conv/conv_task_gui.py:81
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:584
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:889
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:893
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../src/player_box.py:1203
msgid "Select Directory"
msgstr "深度影音打開文件夾對話框"

#: ../src/player_box.py:1221 ../src/player_box.py:3261
msgid "Select Files"
msgstr "深度影音打開文件對話框"

#: ../src/player_box.py:1256
msgid "Failed to Open Selected File"
msgstr "無效的文件"

#: ../src/player_box.py:1735
msgid "Quit Full Screen"
msgstr "退出全屏"

#: ../src/player_box.py:2299 ../src/player_box.py:2313
msgid "s"
msgstr "秒"

#: ../src/player_box.py:2350
msgid "Take Screenshot"
msgstr "截圖"

#: ../src/player_box.py:2351
msgid "Open Screenshot Directory"
msgstr "打開截圖目錄"

#: ../src/player_box.py:2352
msgid "Set Screenshot Directory"
msgstr "設置截圖保存目錄"

#: ../src/player_box.py:2355
msgid "Import Subtitles"
msgstr "載入字幕"

#: ../src/player_box.py:2356 ../src/player_box.py:2690
msgid "Select Subtitles"
msgstr "字幕選擇"

#: ../src/player_box.py:2357
msgid "Remove Subtitles"
msgstr "移除字幕"

#: ../src/player_box.py:2377 ../src/player_box.py:2654
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲道"

#: ../src/player_box.py:2378 ../src/player_box.py:2655
msgid "Left"
msgstr "左聲道"

#: ../src/player_box.py:2379 ../src/player_box.py:2656
msgid "Right"
msgstr "右聲道"

#: ../src/player_box.py:2383
msgid "Channels"
msgstr "聲道選擇"

#: ../src/player_box.py:2388
msgid "Mute/Unmute"
msgstr "靜音/還原"

#: ../src/player_box.py:2411 ../src/player_box.py:2619
msgid "Original"
msgstr "默認值"

#: ../src/player_box.py:2418 ../src/player_box.py:2626
msgid "50%"
msgstr "0.5倍尺寸"

#: ../src/player_box.py:2419 ../src/player_box.py:2627 ../src/toolbar.py:74
msgid "100%"
msgstr "1倍尺寸"

#: ../src/player_box.py:2420 ../src/player_box.py:2628
msgid "150%"
msgstr "1.5倍尺寸"

#: ../src/player_box.py:2421 ../src/player_box.py:2629 ../src/toolbar.py:84
msgid "200%"
msgstr "2倍尺寸"

#: ../src/player_box.py:2456 ../src/player_box.py:2579
#: ../src/player_box.py:2835
msgid "Play (track)"
msgstr "單個播放"

#: ../src/player_box.py:2457 ../src/player_box.py:2580
#: ../src/player_box.py:2836
msgid "Default"
msgstr "順序播放"

#: ../src/player_box.py:2458 ../src/player_box.py:2581
#: ../src/player_box.py:2837
msgid "Random"
msgstr "隨機播放"

#: ../src/player_box.py:2459 ../src/player_box.py:2582
#: ../src/player_box.py:2838
msgid "Repeat (track)"
msgstr "單個循環"

#: ../src/player_box.py:2460 ../src/player_box.py:2583
#: ../src/player_box.py:2839
msgid "Repeat (playlist)"
msgstr "列表循環"

#: ../src/player_box.py:2478 ../src/player_box.py:2594
msgid "Jump Forward"
msgstr "快進5秒"

#: ../src/player_box.py:2479 ../src/player_box.py:2595
msgid "Jump Backward"
msgstr "快退5秒"

#: ../src/player_box.py:2480 ../src/player_box.py:2756
#: ../src/player_box.py:2866
msgid "Order"
msgstr "播放順序"

#: ../src/player_box.py:2500
msgid "Play Disc"
msgstr "播放光盤"

#: ../src/player_box.py:2506
msgid "Help"
msgstr "幫助信息"

#: ../src/player_box.py:2507
msgid "Issues"
msgstr "問題反饋"

#: ../src/player_box.py:2515 ../src/player_box.py:2524
#: ../src/player_box.py:2870
msgid "Format conversion"
msgstr "格式轉換"

#: ../src/player_box.py:2516 ../src/video_format_conv/gui.py:129
msgid "Task Manager"
msgstr "任務管理器"

#: ../src/player_box.py:2518
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/player_box.py:2520 ../src/player_box.py:2758
msgid "Video"
msgstr "畫面"

#: ../src/player_box.py:2521 ../src/player_box.py:2759
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#: ../src/player_box.py:2523
msgid "Take Screenshots"
msgstr "截圖"

#: ../src/player_box.py:2525
msgid "View New Features"
msgstr "查看新特性"

#: ../src/player_box.py:2531
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/player_box.py:2653
msgid "Dubbing selection"
msgstr "音軌選擇"

#: ../src/player_box.py:2659
msgid "Audio channels"
msgstr "聲道選擇"

#: ../src/player_box.py:2675
msgid "Enlarge"
msgstr "增大尺寸"

#: ../src/player_box.py:2676
msgid "Decrease"
msgstr "減小尺寸"

#: ../src/player_box.py:2680
msgid "0.5 seconds forword"
msgstr "提前0.5秒"

#: ../src/player_box.py:2681
msgid "0.5 sceconds delay"
msgstr "延時0.5秒"

#: ../src/player_box.py:2686
msgid "Search subtitles"
msgstr "手動搜索字幕"

#: ../src/player_box.py:2687
msgid "Load a subtitle"
msgstr "手動載入字幕"

#: ../src/player_box.py:2688 ../src/player_box.py:3196
msgid "Disable Subtitles"
msgstr "字幕停止"

#: ../src/player_box.py:2691
msgid "Size of Subtitles"
msgstr "字幕尺寸"

#: ../src/player_box.py:2692
msgid "Subtitle Synchronization"
msgstr "字幕同步"

#: ../src/player_box.py:2701 ../src/player_box.py:2855
#: ../src/video_information/gui.py:176
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: ../src/player_box.py:2714
msgid "up"
msgstr "上"

#: ../src/player_box.py:2715
msgid "down"
msgstr "下"

#: ../src/player_box.py:2716
msgid "left"
msgstr "左"

#: ../src/player_box.py:2717
msgid "right"
msgstr "右"

#: ../src/player_box.py:2718
msgid "select"
msgstr "選擇"

#: ../src/player_box.py:2719
msgid "Lang Menu"
msgstr "語言菜單"

#: ../src/player_box.py:2720
msgid "Main menu"
msgstr "主菜單"

#: ../src/player_box.py:2729
msgid "title"
msgstr "標題"

#: ../src/player_box.py:2738
msgid "Prev title"
msgstr "上一標題"

#: ../src/player_box.py:2739
msgid "Next title"
msgstr "下一標題"

#: ../src/player_box.py:2740
msgid "Jump to"
msgstr "跳至"

#: ../src/player_box.py:2741
msgid "DVD built-in menu"
msgstr "DVD 內置菜單"

#: ../src/player_box.py:2753
msgid "Full Screen On/Off"
msgstr "全屏/退出"

#: ../src/player_box.py:2761
msgid "DVD navigation"
msgstr "DVD 導航"

#: ../src/player_box.py:2842
msgid "By Name"
msgstr "按名稱"

#: ../src/player_box.py:2843
msgid "By Type"
msgstr "按類型"

#: ../src/player_box.py:2857 ../src/play_list_control_panel.py:67
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: ../src/player_box.py:2858
msgid "Add Directory"
msgstr "添加文件夾"

#: ../src/player_box.py:2859
msgid "Add URL"
msgstr "添加URL"

#: ../src/player_box.py:2861 ../src/play_list_control_panel.py:68
msgid "Remove Selected"
msgstr "刪除選中項"

#: ../src/player_box.py:2862
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清空播放列表"

#: ../src/player_box.py:2863
msgid "Remove Unavailable Files"
msgstr "刪除無效文件"

#: ../src/player_box.py:2865
msgid "Recent Played"
msgstr "最近播放文件"

#: ../src/player_box.py:2867
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../src/player_box.py:2871
msgid "Open Containing Directory"
msgstr "打開所在文件夾"

#: ../src/player_box.py:3189 ../src/player_box.py:3242
msgid "Subtitle loaded"
msgstr "已載入字幕"

#: ../src/toolbar.py:89
msgid "Always on Top"
msgstr "置頂"

#: ../src/open_button.py:382
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入網址"

#: ../src/open_button.py:382
msgid "Please Enter a Valid URL"
msgstr "請輸入有效的網址"

#: ../src/play_list_button.py:35
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../src/video_format_conv/conv_task_gui.py:57
msgid "Task Manager for format conversion"
msgstr "任務管理器"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:92
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:434
msgid "Audio-only"
msgstr "僅有音頻"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:585
msgid "Time remaining : "
msgstr "剩餘時間 : "

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:673
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:734
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:1310
#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:1327
msgid "No Video"
msgstr "無視頻"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:874
msgid "Converting"
msgstr "正在轉換中"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:890
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:900
msgid "Open a directory"
msgstr "打開文件夾"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:902
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:903
msgid "Remove complete tasks"
msgstr "清除已完成任務"

#: ../src/video_format_conv/transmageddon.py:1019
#: ../src/video_format_conv/gui.py:169 ../src/video_format_conv/gui.py:317
msgid "No Model"
msgstr "自定義"

#: ../src/video_format_conv/new_button.py:32
#: ../src/video_format_conv/new_button.py:59
msgid "Advanced settings"
msgstr "高級設置"

#: ../src/video_format_conv/new_button.py:33
msgid "('button_size', 100)"
msgstr "('button_size', 50)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:43
msgid "('form_size', 500, 180)"
msgstr "('form_size', 425, 180)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:53
msgid "Convert"
msgstr "格式轉換器"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:75
msgid "intel"
msgstr "英特爾"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:75
msgid "zte"
msgstr "中興"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:75
msgid "hasee"
msgstr "神舟"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:76
msgid "apple"
msgstr "蘋果"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:76
msgid "nokia"
msgstr "諾基亞"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:76
msgid "alcatel"
msgstr "阿爾卡特"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:77
msgid "google"
msgstr "穀歌"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:77
msgid "asus"
msgstr "華碩"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:77
msgid "hp"
msgstr "惠普"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:78
msgid "sony"
msgstr "索尼"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:78
msgid "hedy"
msgstr "七喜"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:79
msgid "archos"
msgstr "愛可視"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:79
msgid "boway"
msgstr "邦華"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:79
msgid "bird"
msgstr "波導"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:80
msgid "vivo"
msgstr "步步高"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:80
msgid "great wall"
msgstr "長城"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:80
msgid "changhong"
msgstr "長虹"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:81
msgid "skyworth"
msgstr "創維"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:81
msgid "dell"
msgstr "戴爾"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:81
msgid "philips"
msgstr "飛利浦"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:82
msgid "toshiba"
msgstr "東芝"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:82
msgid "amazon"
msgstr "亞馬遜"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:82
msgid "sdo"
msgstr "盛大"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:83
msgid "disney"
msgstr "迪士尼"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:83
msgid "haier"
msgstr "海爾"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:83
msgid "fujitsu"
msgstr "富士通"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:84
msgid "acer"
msgstr "宏碁"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:84
msgid "lenovo"
msgstr "聯想"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:84
msgid "gigabyte"
msgstr "技嘉"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:85
msgid "xiaomi"
msgstr "小米"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:85
msgid "huawei"
msgstr "華為"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:85
msgid "blackberry"
msgstr "黑莓"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:86
msgid "motorola"
msgstr "摩托羅拉"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:86
msgid "sangsung"
msgstr "三星"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:86
msgid "meizu "
msgstr "魅族"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:87
msgid "benq"
msgstr "明基"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:87
msgid "panasonic"
msgstr "鬆下"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:87
msgid "sony ericsson"
msgstr "索愛"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:88
msgid "pioneer"
msgstr "先鋒"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:88
msgid "hyundai"
msgstr "現代"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:88
msgid "newman"
msgstr "紐曼"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:89
msgid "coolpad"
msgstr "酷派"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:89
msgid "malata"
msgstr "萬利達"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:90
msgid "sharp"
msgstr "夏普"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:90
msgid "gionee"
msgstr "金立"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:90
msgid "k-touch"
msgstr "天語"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:91
msgid "Pantech"
msgstr "泛泰"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:91
msgid "hisense"
msgstr "海信"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:91
msgid "teclast"
msgstr "台電"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:92
msgid "cube"
msgstr "酷比"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:92
msgid "amoi"
msgstr "夏新"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:92
msgid "doov"
msgstr "朵唯"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:93
msgid "minte"
msgstr "明泰"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:93
msgid "dopod"
msgstr "多普達"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:93
msgid "eton"
msgstr "億通"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:94
msgid "cherr"
msgstr "齊樂"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:94
msgid "gaoxinqi"
msgstr "高新奇"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:94
msgid "konka"
msgstr "康佳"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:95
msgid "viewsonic"
msgstr "優派"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:95
msgid "xibo"
msgstr "西鉑"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:95
msgid "hosin"
msgstr "歐新"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:96
msgid "apanda"
msgstr "首派"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:96
msgid "iocean"
msgstr "歐盛"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:96
msgid "mastone"
msgstr "萬事通"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:104
msgid "phone brand : "
msgstr "設備品牌 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:105
msgid "Output format : "
msgstr "輸出格式 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:106
msgid "Audio encoder : "
msgstr "音頻編碼 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:107
msgid "Video encoder : "
msgstr "視頻編碼 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:108
msgid "Output directory : "
msgstr "指定位置 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:109
msgid "Phone model : "
msgstr "設備型號 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:110
msgid "Resolution : "
msgstr "分辨率 : "

#: ../src/video_format_conv/gui.py:123
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:124
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:164 ../src/video_format_conv/gui.py:305
msgid "No Presets"
msgstr "自定義"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:193
msgid "('brand_position', 20)"
msgstr "('brand_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:194
msgid "('model_position', 20)"
msgstr "('model_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:200
msgid "('format_position', 12)"
msgstr "('format_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:201
msgid "('ratio_position', 18)"
msgstr "('ratio_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:209
msgid "('frame_position', 13)"
msgstr "('frame_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:210
msgid "('bit_rate_position', 28)"
msgstr "('bit_rate_position', 0)"

#: ../src/video_format_conv/gui.py:277
msgid "Choose a directory"
msgstr "打開文件夾"

#: ../src/video_information/gui.py:208
msgid "video information"
msgstr "視頻信息"

#: ../src/video_information/gui.py:208
msgid "decoding information"
msgstr "編碼信息"

#: ../src/video_information/gui.py:232
msgid "File path:"
msgstr "文件路徑:"

#: ../src/video_information/gui.py:242
msgid "File type:"
msgstr "文件類型:"

#: ../src/video_information/gui.py:243
msgid "Resolution:"
msgstr "分 辨 率  : "

#: ../src/video_information/gui.py:244
msgid "File size:"
msgstr "文件大小:"

#: ../src/video_information/gui.py:245
msgid "Duration:"
msgstr "媒體時長:"

#: ../src/video_information/gui.py:303
msgid "Video stream info:"
msgstr "視頻流信息"

#: ../src/video_information/gui.py:304
msgid ".Codec format:"
msgstr ". 編碼格式:"

#: ../src/video_information/gui.py:305
msgid ".Frame rate:"
msgstr ". 視頻幀率:"

#: ../src/video_information/gui.py:306
msgid ".Scaling:"
msgstr ". 顯示比率:"

#: ../src/video_information/gui.py:307
msgid ".Video bit rate:"
msgstr ". 視頻碼率:"

#: ../src/video_information/gui.py:308
msgid ".Resolution:"
msgstr ". 分 辨 率  : "

#: ../src/video_information/gui.py:311
msgid "Audio stream info:"
msgstr "音頻流信息"

#: ../src/video_information/gui.py:312
msgid ".codec format:"
msgstr ". 編碼格式:"

#: ../src/video_information/gui.py:313
msgid ".track number:"
msgstr ". 聲 道 數  :"

#: ../src/video_information/gui.py:314
msgid ".Audio digit:"
msgstr ". 音頻位數:"

#: ../src/video_information/gui.py:315
msgid ".Audio bit rate:"
msgstr ". 音頻碼率:"

#: ../src/video_information/gui.py:316
msgid ".Sampling:"
msgstr ". 采 樣 數  :"

#: ../src/video_information/gui.py:317
msgid "Copy info"
msgstr "複製信息"

#~ msgid "Fit player to video"
#~ msgstr "窗口適應視頻"

#, fuzzy
#~ msgid "Enabled hotkeys"
#~ msgstr "開啟熱鍵"

#, fuzzy
#~ msgid "Hotkeys Enabled"
#~ msgstr "開啟靜音"

#, fuzzy
#~ msgid "Concise mode"
#~ msgstr "簡潔模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Format converter"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一首"

#, fuzzy
#~ msgid "Volumn"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "format conversion"
#~ msgstr "格式轉換"

#~ msgid "task manager"
#~ msgstr "任務管理器"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "高級"

#~ msgid "ZTE"
#~ msgstr "中興"

#~ msgid "HASEE"
#~ msgstr "神舟"

#, fuzzy
#~ msgid "Counterclockwise 90 degrees"
#~ msgstr "逆時針旋轉"

#, fuzzy
#~ msgid "No Audio"
#~ msgstr "聲音"

#, fuzzy
#~ msgid "Video passthrough"
#~ msgstr "播放控製"

#~ msgid "Load subtitles"
#~ msgstr "手動載入字幕"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "Total search results: 0"
#~ msgstr "搜索的字幕總數: 0"

#~ msgid "Subtitle Advance 0.5s"
#~ msgstr "字幕提前0.5秒"

#~ msgid "Release Date: "
#~ msgstr " 發布時間："

#~ msgid "華彩"
#~ msgstr "華彩"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於軟件"
